以後遇到黑警想性侵犯，記得話自己有愛滋！

保障自己最緊要！

如果黑警話:唔怕 我都有 咁點

Okay you win

食屎啦 致電999？

係啵！成日掃黃唔俾錢添

主動幫佢含
之後就好似插眼警咁

咬爛佢JJ